28歲男涉十年前亂刀殺女友 死者遍體鱗傷整張床是血

譚浩南涉十年前於友愛邨住所，亂刀殺死比他大一歲的女友。

現年28歲青年譚浩南，被指在十年前於住所亂刀殺死比他大一歲的女友，被控一項謀殺罪，今天(10日)起於高院原訟庭受審。

本案被告譚浩南，報稱任職餐廳水吧。他被控在2009年4月29日，於他在屯門友愛邨住所內，謀殺其女友劉淑芬。當時被告和死者分別18和19歲。控方在開案陳詞透露，事發時被告與母親和兄長同住，而死者亦不時在他家留宿。案發日傍晚約7時，被告兄長有事外出，屋內只剩被告和死者兩人。當被告兄長半小時後回家，便見到應門的被告全身是血。被告問兄長有沒有「搞」過死者。兄長否認後，被告便表示他殺了死者，叫兄長報警。

警察接報到場，見到被告與死者一同躺在床上，整張床都是血。被告見到警察，便叫警察救他女友。不過當救護員到達時，已發現不到死者有任何生命迹象。而被告的手腕、前臂和頸都有嚴重割傷，需送入屯門醫院深切治療部治療。至於死者驗屍報告就指出，死者的頭、頸和肢體均有大量割傷，導致大量失血致命。

被告留醫至5月7日出院，警方將他拘捕。他被捕後向警方表示，他並非有意殺死女友，只是想拿刀嚇她，但女友見他拿刀反應過激。之後他再與警方錄取錄影口供，稍後控方會將之在庭上播放。

咩事，十年前既案都未開審？

我都唔明 點解一單普通殺人案 可以拖足十年後再審
時間咁耐 咩野有力證據都沖淡哂 究竟佢用左咩方法

因乜事10年先審，還押足10年?
如果保釋應該一早走佬
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

上訴得直發還重審

被控一項謀殺罪，今天(10日)起於高院原訟庭受審。

應該唔係上訴得直，係岩岩開始

第三度重審

浩南哥

以前判過坐終身

原來係重審 但係佢咁樣都可以上訴得直?